唔好懶，唔好淨係連登先宣傳721

口傳、facebook、ig、we柒、鄉土、babycondom乜都好
唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀

岩 講得好
用自身感染力 感染其他人

721唔係最後一戰，但的確係好重要既一戰，我地需要和理非需要人數呀

啱
啲人要打電話請先識郁嘅

Push

麻煩大家幫手推幫手宣傳721

派傳單！
好多唔上連登唔知721

我要見到條街周圍都有宣傳！
人唔到，紙都要到！

用連儂牆宣傳721

721 人手置頂

推

傳單

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

push

唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀

ig/fb限時

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

7.21.見

IG FB都post左啦

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

721金鐘見

721見

推呀

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

係咪話組隊行街？？
金鐘？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

Why not both?

721

721港島見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

連儂牆
非連儂牆
Airdrop
Social media
遍地開花唔該！

連儂牆
非連儂牆
Airdrop
Social media
遍地開花唔該！

616前文宣好勁 日日都收幾張傳單

派傳單、貼連儂牆可能仲有用

7.21見！

岩

721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

PUSH

大戰了

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

依個真。。講真有睇連登既都實知721
要去宣傳比銀髮 或中年人先得